$100鬆d有咩GAMING Mouse 可以試?

大陸同淘寶我都ok，最緊係要平，

其實唔gaming 都得，但最緊要的係5key以上，

咁你自己上淘寶搵下有無5key 既mouse咪得
利申 唔知有gaming mouse會平到得100幾
自問都用開平野 用ss rival 都要300幾啦

就係去左Taobao, 大多坑野，同款既成個taobao都係，好難搵

$100鬆D就是撚旦啦

得$100 budget就咪撚開POST問啦

黃金有20黑色mouse 個人覺得都幾gaming

100蚊用Dell 算鳩數啦

新高登頂層幾多百鬆gamemouse

100蚊仲想試
真係以為自己好疊崩大撚把選擇

用緊賤驢325rs 12x淘寶

$1000先好問啦

james donkey

琴日先睇完LTT個review 笑撚到我

自己夾手型去買隻a4tech mouse就夠

100蚊多要求到好似一千萬咁

用左成年

我就係見tao bao 好多呢隻款，之前用過，太膠太鬆，
我依家想試下樓上話的賤驢.......

MOUSE都係睇好無渣手架姐 去腦場睇仲好

既然你都知道平野無好野,點解仲要浪費錢買垃圾?比貴百零已經有razer steelseries,再唔係淘寶都有大牌子既gaming mouse平過買行貨,比多少少用好d耐用d唔得?

加多幾十上taobao 買隻deathadder

Steelseries 手感一般，好似Rival 100，除非係買比較貴既 Rival 700，

Razer唔係DA都唔洗諗佢，好似Razer Abyssus最平，但冇5 key，好多朋友都話買貴既mouse，不如換百幾蚊貨仔，

我都搵緊 百零蚊 貨仔邊隻好。

坑你老母

對唔住lo，之前同台灣人玩Friend 玩LOL 多，成日比佢累